重慶地鐵站好撚型

好似末日片d景咁

Dllm

fallout

農地都有地鐵站

痴撚線，共匪為咗谷GDP可以去到幾盡？

起地鐵站真係淨係起個地鐵站出黎
其他乜撚野都唔理 夠專注

先建設地鐵站，然後將農地重新開發成新城區

搭地鐵去耕田唔撚比丫

theme黎姐死港燦

apocalypse bunker

大陸

好似部巴士插左落個地，得個頂 45 度突出

屈機

Lm

站牌好似日本

第二張圖隱約見到車頭玻璃

荒山野嶺都起個站

咁似P圖

重慶地鐵日本有份合作

架車都勁日本

屌你痴撚線

係真唔係

個出口去邊

留名

d農民坐得起?

真心型

特登上左去維基百科睇
有呢個站
仲話附近係咩都無極偏僻

以後玩緊metro:last light

有地鐵就有得發展

想睇下入面係點
係咪用到架

一樣

去google search 重慶地鐵6號線 曹家灣
真係chi9線

真係好撚型 拎黎拍戲一流

重慶單軌直情同大阪モノレール同款 仲要都係起到好痴線

一出站俾隻野豬追殺

好似荒廢左幾十年咁

上蓋物業發達機會呀, 港豬仲唔狗沖 ?

點防野豬野鳩走入去

第一眼見係架巴士食左入地
搭地鐵出荒野

真定假
好正

路都冇條喎老友

重慶其實幾發達同好玩， 去果度玩過

個反差真係型

咁重慶妹呢

好有walking dead feel

一出站以為劫後重生

同四川妹一樣正

地底係部機械人

出站個下肯定有種開叮噹隨意門去撚錯地方既感覺

我發夢見過呢個地方

Fallout5 : Chóng qìng

post-apocalyptic

last of us

中國式谷GDP

起完出黎冇人用

但幾型啵

第三新東京市

同以前多快好省年代咪一樣，無變過

幾靚

屌你四圍乜柒都無

幾高汁

你唔撘班眾生都要撘

真心幾有特色

拍戲觀光打卡影沙龍勝地

lm

搭尾班車個時唔小心出錯站 咁咪要行路返屋企

耕田耕到攰，落去涼冷氣都幾正

大驚小怪，我地屯門站都係咁上下

起左地鐵站仲保留到鄉村都幾難得

好過到到一起地鐵 就城市化

重慶（大廈）地鐵站？

屯門只有牛，哪有鐵路

胸部發達

收聲啦

高炒仲以為得半個人咁高

好有末日feel

去重慶生活一個月之後，乜撚野譚仔特辣全部都係垃圾
大熱天時30、40度仲食緊指天椒 麻辣火鍋
屎眼仲痛過俾插

好有時空旅行嘅感覺

D草生高d站都隨時搵唔撚到

屌你 食緊麵

the 100 可以去借景

westworld

有無巴打PS做電影海報

拍災難片佈景一流

成個feel幾正

黨有錢就是任性
起到上雪山起到落黃河都冇問題

抗日蝗情何以堪

中国不意外
重慶單軌可以望下

哈哈

好好笑呀

當聽唔明中文，成個feel好似末日驚告d野打到黎啦

攞嚟做觀光景點

如果俾大陸輕軌起埋香港果個
西貢 北潭涌 東壩 都應該有埋站

中國好波

【有片．多圖】重慶輕軌穿越民宅衝出國際 外媒熱捧：下一站廚房

HK01輕佢老母軌咩

隱世地鐵站

你又知被插有幾痛

屌 佢地就用日本設計
我地就用強國啲核突車 公平咩

半夜出呢個站
未必敢行出去

其實幾型

幾有feel好似打機

叫新假期報報佢啦
搞旺個場

屌你

駁唔到 真係幾型

0

我都係諗起westworld

好撚似west world 架𨋢

點睇都覺得好似打喪屍game嘅場

好日本feel

如果喺香港
新假期又有景點推薦

咁撚有錢 山卡啦地方都有地鐵站 仲要咁靚

Crisis 2 ?

Metro2033

咁啲人點由屋企去地鐵站或者地鐵站行返屋企?

基地咁撚樣喎

唔知點解諗到進擊的巨人

零負評

真係幾撚型下

FF15個最終場景

咁多地方都唔起地面起係地底

隱世景點

好似skyrim D矮人遺跡,
下面四通八達成個城市, 一上地面就荒山野嶺

廢墟咁

果條重慶6號綫，係好似本港東涌綫嘅規格：其中包括穿越峽谷嘅嘉陵江橋。

Zelda

我覺得好有feel wo
係未我有問題

大陸係咁 起左站先會有人黎投資建設
唔咁樣做邊有人開發新地方

港女應該會去影相呃like

身材一流，不過性格幾潑辣
利申：食過

幽默感真係唔係係人都有

慈雲山梨木樹石蔭人見到應該好悲傷

加油啊巴打

呢度勁難打
個陣用埋console都爭啲死

下面係點？

三神幫到你

係佢隔離起棟樓都幾正

之前廣州去番禺嗰啲地鐵又係咁樣，佢哋個模式係起咗站先至去起樓

唔好咁少見多怪

Laputa

係咪鐵路啲分部黎

另一邊廂，中國個wasteland就係咁
好正呀好想探險

拎黎拍 metro

射箭果啲矮撚

根本就應該起好配套先好起樓比人住
係香港先咁反智

fallout4 railroad

but我笑左

去過重慶 城市規劃真心唔錯 好多翻新工程 市區多綠化 d人好熱情 重慶妹好lun正

好型

好似打機 玩果d末日game咁

last of us

摩牙

新假期幾時介紹下，隱世地鐵站港女打卡必去

以為睇緊walking dead

其實係軍事機地又話你聽咩

咁盞鬼

肯定係起左個站之後就收晒附近D地，之後起個二線城市出黎
大陸好多地方都咁，但會唔會變鬼城就……

笑 繼續笑 過多幾年週邊配套完善 咪正正常常
香港起公屋 班撚屌區議員咪次次都用交通唔完善黎反對

郊外新發展區起地下鐵路已經代表有鬼

你班鄰居公路都唔畀起就想要鐵路先麻煩

一片平地全香港人見到都悲傷

柒到喊

重慶森林？

電影場景

睇d大陸人留言
話以前上海d站都係咁
之後就發展晒起晒樓

雪精靈
其實佢地好撚慘, 本身有燦爛文明, 點知比人類屠殺, 於是落地底投靠矮人, 比矮人逼食毒磨菇, 食到又盲又啞變曬弱智

好似睇緊喪屍片咁

相反啟德單軌喺平地上為起而起亂鳩嚟

笑撚死